.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "ledna 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Kde URL je například \fI\%https://google.com\fP
.sp
Kdykoliv předáváte parametry pro \fBweb2disk\fP, který mají mezery, uzavřete parametry uvozovkami. Například: „/some path/with spaces
.SH [VOLBY]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Základní adresář, do kterého je uložena URL. Výchozí je .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Minimální interval mezi za sebou následujícími načteními v sekundách. Výchozí je 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Nestahovat šablony stylů CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Kódování znaků webových stránek, které se pokoušíte stáhnout. Výchozí je pokusit se odhadnout kódování.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Jakýkoliv odkaz, který odpovídá tomuto regulárnímu výrazu, bude ignorován. Tato volba může být zadána vícekrát, v tom případě dokud kterýkoliv regulární výraz odpovídá odkazu, bude ignorován. Pokud je zadáno filtrování regulárních výrazů a porovnání regulárních výrazů, pak filtrování regulárních výrazů je použito první.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
zobrazit tuto zprávu nápovědy a ukončit
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Pouze odkazy, které odpovídají tomuto regulárnímu výrazu, budou následovány. Tato volba může být zadána vícekrát, v tom případě bude odkaz následován, dokud odpovídá kterémukoliv regulárnímu výrazu. Ve výchozím nastavení jsou následovány všechny odkazy.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Maximální počet stahovaných souborů. Toto se použije pouze na soubory v <a href>štítcích. Výchozí je 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Maximální počet úrovní rekurze, tj. hloubka sledovaných odkazů. Výchozí 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Časový limit čekání na odezvu ze serveru v sekundách. Výchozí: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Zobrazit podrobné výstupní informace. Užitečné pro ladění
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
zobrazit číslo verze programu a ukončit
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
